有冇人ig成日收到spam follow?

Shop呀 fake ac 呀嗰啲都不在話下

有啲外國ac 咩Youtuber 十幾萬follow都follow 我

想問下ig係咪會自動幫啲俾左錢做promotion嘅人follow target audience 做宣傳？ 有冇kol答下

利申：Private ac 冇accept過 完全唔知佢地係邊個

最撚搞笑係佢又真係唔似亂咁follow架喎 十幾萬followers 得千幾following

可以unfollow

可能你profile 有啲重要嘅key word ？

通常係因為你follow 左某啲page，page啲follower list係公開

好多agency 收錢做呢d 野
你like 咗某類型嘅野 佢會根據你like/ follow 嗰d
follow 你搏你follow 佢

fk我呢幾日成日收到啲大屎忽相group chat
淨係可以report 唔知可以做啲咩